有冇人好難鐘意人？

性格 興趣未必啱 諗野可能又唔同方向 識到都難 夾就更加難 都幾難對人有興趣

有啲人可能係驚發展關係， 即係表面上覺得好煩實際上係覺得會傷害到自己

呢個都真 比人帽過諗野都特別多

好事嚟

點解呢

我剩係想屌女

有錢就可解決

咁撚仆街

都唔會真心鐘意啦

冇
討論唔到

Sosad

幾時既事？
帽完之後都冇再拍拖？

咁我好好彩 因為遇到你

Me,未試過鐘意人

幾大呀

但我唔識賭

有 我通常要屌過先知鍾唔鍾意 所以都幾難

咁易比你屌？

我愛屎你

30幾歲

比人溝過未

好易有好感 但係好難升到去鍾意
如果升唔到去鍾意 好快會連好感都慢慢無

妖，婚都結埋啦

唔鐘意你又結

好難鍾意人 一鍾意又發現無可能
個天唔知咩玩法